[99%改字長文}(中立)示威者哀歌

(轉，前線的角度。戴頭盔先，純粹給大家資訊，絕非撐他們)

超

勇武級舊同學傳來的，説是前線手足的話

我好少會打咁大篇野，不過已經出動左接近兩個月，港九新界全部暴亂地方我大部份都有去過，我真係有啲感受。

大家見到差館地下瞓喺度休息嘅警察，佢嘅依班着普通制服嘅已經唔算係最攰嘅人，因為佢哋主要係防守差館內部，雖然都好辛苦，但差館入邊有嘢食，有廁所去。

我哋響街着黑色T掃蕩嗰啲兄弟仲辛苦，孭住三百幾四百磅野，最長連續三十個鐘頭同班狗對侍，攰到通街瞓馬路坑渠邊飲廁所水，攞啲爛水馬，紙皮箱墊住當枕頭我都親眼見過，條街好似「屍橫遍野」一樣。

一日三餐，除左7-11，就只可以暫時離開防線周街執過期麵包，坐響後面「十零二十米」內馬路上快食，因為黑警一吠就有嘢發生要即刻走返上嚟，前日就係咁，有啲人啱啱輪到佢攞到個包食咗一啖，前邊就有嘢發生，結果佢就返上去擋催淚煙向前推進，佢嗰餐麵包，等左成六七個鐘先輪到佢，就咁就冇咗.......

試過幾次西環後街成街都係老鼠同病狗，啲路又比黑警塞住晒，送包啲手足都俾人打，最終連續十個鐘不停消耗體力但冇嘢食.

依家大家學精左，有得食都盡快食，但都係食唔夠，因為有D地方冇野食仲大鑊，另外女仔去廁所有幾唔方便大家應該明白，除咗忍辱負重，忍屎忍尿都已經變成習慣，加上長期唔夠瞓，近排好多人黎M都遲左，但都唔敢出聲，你自己俾人中出缺席，少咗人，即係令到你啲手足危險左，不時見到姐妹自己攞包藥出嚟食，搞到仔都冇時間生，因為大家打緊仗，冇人會考慮生仔，出生率差,奶粉自然買少左, 上水元朗經濟自然變更差。

依家就好似打仗咁，你任何情況都唔可以行開，現時對面班警犬隨時掟返個汽油彈過嚟，D攻擊性武器好似落雨咁樣飛過嚟，我琴日都俾人用橡膠彈，海綿彈嘅嘢射中，好痛，好彩爆江流血但唔駛去公立醫院，幾間差館800催淚彈，通街都有市民嗌救命，我哋好想去處理，但根本冇辦法離開已經被射緊海綿橡膠彈催淚彈嘅防線

香港亂咗咁耐，除咗示威仲有咩政府部門有大力幫過手？最心痛嘅仲係有唔少公務員，一齊幫特首強烈譴責示威者，出賣我哋，冇錯兄弟都有啲地方做得差，忍唔住過咗火，但係我哋都只係凡人，有血有肉有感情會受傷，我唔係機械人，都有啊媽生的....點解全世界要圍攻我哋？！

我唔介意大家廣傳出去，特別係比仍然有良心，支持我哋嘅「沉默大多數」。

示威者太慘了，大家做下好心，千祈唔好俾白衣人勾結差佬，等黑警飯都無得食好嗎

前線警員真係好慘，連飯都唔得閒食

原本個post條link